
=== PROCESSO 1: Quick Process ===
Estado: Finalizado
Prioridade: 1 | Quantum: 5

[TEMPOS]
  Espera:        0 ms
  Resposta:      0 ms
  Retorno:       1 ms

[CPU]
  Pipeline Cycles: 9
  IO Cycles:       1

[MEMÓRIA]
  Total Acessos:    15
    - Leituras:     10
    - Escritas:     5
  Cache L1:         5
  RAM (Principal):  10
  Disco (Secund.):  0
  Ciclos Memória:   55

[CACHE PERFORMANCE]
  Hits:   0
  Misses: 15
  Taxa:   0.00%

------------------------------------------------------------

=== PROCESSO 2: Short Process ===
Estado: Finalizado
Prioridade: 2 | Quantum: 5

[TEMPOS]
  Espera:        1 ms
  Resposta:      1 ms
  Retorno:       2 ms

[CPU]
  Pipeline Cycles: 9
  IO Cycles:       1

[MEMÓRIA]
  Total Acessos:    27
    - Leituras:     16
    - Escritas:     11
  Cache L1:         13
  RAM (Principal):  14
  Disco (Secund.):  0
  Ciclos Memória:   83

[CACHE PERFORMANCE]
  Hits:   2
  Misses: 25
  Taxa:   7.41%

------------------------------------------------------------

=== PROCESSO 3: Medium Process ===
Estado: Finalizado
Prioridade: 2 | Quantum: 5

[TEMPOS]
  Espera:        2 ms
  Resposta:      2 ms
  Retorno:       2 ms

[CPU]
  Pipeline Cycles: 9
  IO Cycles:       1

[MEMÓRIA]
  Total Acessos:    33
    - Leituras:     19
    - Escritas:     14
  Cache L1:         16
  RAM (Principal):  17
  Disco (Secund.):  0
  Ciclos Memória:   101

[CACHE PERFORMANCE]
  Hits:   2
  Misses: 31
  Taxa:   6.06%

------------------------------------------------------------

=== PROCESSO 4: Long Process ===
Estado: Finalizado
Prioridade: 1 | Quantum: 5

[TEMPOS]
  Espera:        2 ms
  Resposta:      2 ms
  Retorno:       3 ms

[CPU]
  Pipeline Cycles: 9
  IO Cycles:       1

[MEMÓRIA]
  Total Acessos:    43
    - Leituras:     24
    - Escritas:     19
  Cache L1:         21
  RAM (Principal):  22
  Disco (Secund.):  0
  Ciclos Memória:   131

[CACHE PERFORMANCE]
  Hits:   2
  Misses: 41
  Taxa:   4.65%

------------------------------------------------------------

=== PROCESSO 5: CPU-Bound Process ===
Estado: Finalizado
Prioridade: 3 | Quantum: 5

[TEMPOS]
  Espera:        3 ms
  Resposta:      3 ms
  Retorno:       3 ms

[CPU]
  Pipeline Cycles: 9
  IO Cycles:       1

[MEMÓRIA]
  Total Acessos:    43
    - Leituras:     24
    - Escritas:     19
  Cache L1:         21
  RAM (Principal):  22
  Disco (Secund.):  0
  Ciclos Memória:   131

[CACHE PERFORMANCE]
  Hits:   2
  Misses: 41
  Taxa:   4.65%

------------------------------------------------------------

=== PROCESSO 6: IO-Bound Process ===
Estado: Finalizado
Prioridade: 1 | Quantum: 5

[TEMPOS]
  Espera:        3 ms
  Resposta:      3 ms
  Retorno:       4 ms

[CPU]
  Pipeline Cycles: 9
  IO Cycles:       1

[MEMÓRIA]
  Total Acessos:    37
    - Leituras:     21
    - Escritas:     16
  Cache L1:         18
  RAM (Principal):  19
  Disco (Secund.):  0
  Ciclos Memória:   113

[CACHE PERFORMANCE]
  Hits:   2
  Misses: 35
  Taxa:   5.41%

------------------------------------------------------------

=== PROCESSO 7: Memory-Intensive Process ===
Estado: Finalizado
Prioridade: 2 | Quantum: 5

[TEMPOS]
  Espera:        4 ms
  Resposta:      4 ms
  Retorno:       4 ms

[CPU]
  Pipeline Cycles: 9
  IO Cycles:       1

[MEMÓRIA]
  Total Acessos:    33
    - Leituras:     19
    - Escritas:     14
  Cache L1:         16
  RAM (Principal):  17
  Disco (Secund.):  0
  Ciclos Memória:   101

[CACHE PERFORMANCE]
  Hits:   2
  Misses: 31
  Taxa:   6.06%

------------------------------------------------------------

=== PROCESSO 8: Balanced Process ===
Estado: Finalizado
Prioridade: 2 | Quantum: 5

[TEMPOS]
  Espera:        4 ms
  Resposta:      4 ms
  Retorno:       4 ms

[CPU]
  Pipeline Cycles: 9
  IO Cycles:       1

[MEMÓRIA]
  Total Acessos:    35
    - Leituras:     20
    - Escritas:     15
  Cache L1:         17
  RAM (Principal):  18
  Disco (Secund.):  0
  Ciclos Memória:   107

[CACHE PERFORMANCE]
  Hits:   2
  Misses: 33
  Taxa:   5.71%

------------------------------------------------------------

=== PROCESSO 9: Loop-Heavy Process ===
Estado: Finalizado
Prioridade: 2 | Quantum: 5

[TEMPOS]
  Espera:        4 ms
  Resposta:      4 ms
  Retorno:       5 ms

[CPU]
  Pipeline Cycles: 9
  IO Cycles:       1

[MEMÓRIA]
  Total Acessos:    207
    - Leituras:     106
    - Escritas:     101
  Cache L1:         103
  RAM (Principal):  3
  Disco (Secund.):  101
  Ciclos Memória:   1128

[CACHE PERFORMANCE]
  Hits:   2
  Misses: 205
  Taxa:   0.97%

------------------------------------------------------------
